我對呢場運動嘅一個小小嘅意見

其實各位手足打還打真係要小心唔好搞出人命，呢場運動我哋報復嘅力量一定唔可以有比佢哋更大，我地呢邊對佢哋最好唔好搞出人命，你要記住我哋所做嘅一切都會被寫成歷史，係呢個資訊發達嘅年代一定會被世界完整咁保存落去。我知咁聽落好似好自私，不過我想我哋喺道德高地上面始終企高一啲。因為悲觀啲講句就算成個運動失敗左，對香港嘅將來，對一個將來共產黨必敗嘅民主世界來講，都係一個好好嘅課堂，一個好好嘅教訓。

同意嘅幫手推一推

光復香港
時代革命